豐澤呢招故意標錯價制造話題宣傳真係好高明

口話意外，其實係一場精心設計的宣傳，比賣廣告更有效，成本1000人加三百蚊劵(賣貴三百打和)真係勁，邊度有it狗半夜三更識停左個網站架

做到咁大仲駛咩宣傳
撚下狗就真

豐澤標貴過出面 300coupon 分分鍾佢有賺

呢招真係高 咁樣宣傳